究竟psv g gen中文邊到先有貨

成個mk都行晒
全部賣晒

玩緊Download版
唔洗去撲貨

葵芳

第一日出喺鰂魚涌見到 非炒價
不過宜家應該都賣曬啦

今日黃金仲賣過600！唔等了，返屋企買左digital.

第一日唔買？